香港尚未滅亡，只要我們一息尚存。

呢個口號隱晦得來又有光復香港既意思，最重要係可以同東歐波蘭烏克蘭connect到
好過乜野我真係好中意香港啦

無意冒犯，但呢句既粵語grammar係咪有d唔岩
聽落去有d似外語直譯

只要我們一息尚存，香港就不會滅亡

Agger
一息尚存抗爭到底咪幾好
後者聽到打冷震

波蘭文翻譯過來

波蘭沒有滅亡
只要我們一息尚存
侵略者所奪走的
我們會以手中的戰刀收復

烏克蘭國歌

烏克蘭尚未滅亡，她的光榮，她的自由，
在我們同胞之上，命運將再次微笑。
我們的敵人將會消失，像朝陽下的露珠，
同胞我們，我們將會統治我們自己的自由土地。

我就係要攬炒